建議國際文宣應該分番開”真中國人”同”支那人”

而家香港攪左咁多個月
開始星星之火燎原緊上面
而家好多大陸人唔多唔少都覺醒緊
情況就似十年前香港
所以我地應該統一番一班支持民主，自由，以普世價值為重既真中國人
而唔係一碌鳩打沉成船人
多個朋友好過多個敵人
至於果班中共 共青團 小粉紅 無腦藍絲 一律歸屬為支那人

事實係咁

品蔥的中國手足都係叫佢地身邊班粉紅叫支那人。
所以唔需要特別避忌，直接叫愛共的五毛叫支那，擁護民主的中國人會明白唔係話佢地

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

Push

但好多海外華人，真中國人一聽支那就以為話埋佢地
所以要同佢地分番開話比佢地知
我相信呢個就係支共最驚既野

我都係咁樣諗
劣質既叫支那人
Okge叫中國人
咪撚逼我叫自己中國人就得

仲之就要火燒支共後欄